泛民輪流當值驅屯公大媽

泛民輪流當值驅屯公大媽

【光復區會】

【本報訊】屯門公園大媽滋擾問題近月故態復萌，22位屯門民主派候任區議員宣佈，昨起輪流在下午3時至6時，駐守屯門公園巡查大媽噪音滋擾問題，一經發現會立即向公園經理舉報，要求對方即時執法，向非法行乞及使用擴音機的大媽發出告票，計劃為期至少一個月。他們昨即場要求康文署執法，將園內經常為大媽伴奏的電子琴及其他設備當作失物交到警署。

記者：林苑荇

屯門候任區議員曾承諾解決屯門公園大媽噪音滋擾、性感表現令人側目的問題。距離上任還有不足一個月，22位候任議員昨在屯門公園召開記者會，公佈由昨起輪流在公園當值。他們會在每日下午3時至6時、即大媽經常出沒的時間在公園駐守，接受市民舉報，只要市民發現有收取報酬、在公園唱歌跳舞的大媽違規、聲浪過大，會即時向公園管理員投訴，要求票控以起阻嚇之效。

一眾候任區議員昨巡視屯門公園，高舉印上兩條熱線的紙牌籲市民舉報。

設兩熱線籲市民舉報

相關新聞：踩場大媽：叫過娜娜端莊啲

他們又設立兩條熱線電話，呼籲市民舉報屯門公園內大媽的非法活動，熱線電話為2451 1144及2457 5939。

候任區議員張可森批評康文署過往選擇性執法，針對大媽問題一直沒有執法意志，令問題至今仍然未解決。公園駐守計劃將維持至少一個月，若問題未能解決，計劃會延續下去。張可森指，要根治問題方向之一是盡快完成《遊樂場地規例》修訂，擴闊康文署檢控權，令該署的特別巡查隊能向滋擾人士發出告票。

另一候任區議員林明恩指，園內保安監管寬鬆，僅會叫違例者「細聲啲」，故他希望康文署可加強檢控人手。現任民協區議員江鳳儀則斥政府卸膊、有法不依。她又斥以往由建制派把持的區議會，轄下的專責小組至今未能發揮功用，還公園安寧。

有大媽不滿，一度與市民爭執推撞。董立華攝

成功逼康文署運走音響

候任區議員及一眾市民昨就公園內一組平日替大媽伴奏的音響設備，包括太陽傘、電子琴及鐵車等，向康文署投訴。康文署屯門公園經理譚偉華與園內保安到場處理，稱需時決定是否檢控，惟音響一直未有人認領。

有旁觀市民斥音響設備為「垃圾車」，質問署方為何不把無人認領的「垃圾」送往垃圾站，但康文署堅稱音響有價值，與垃圾有別，堅持送到辦公室。譚偉華一度承認認識物主，但「識（佢）唔代表會有佢個人資料」，故未能檢控。現場人士質疑譚有包庇之嫌，譚偉華未有正面回應。最後，在民主黨候任區議員陳樹英和現任區議員何杏梅要求下，康文署把音響送到警署作失物處理。

聲援維吾爾族人權集會
12.22 星期日
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
已獲不反對通知書
學生歷量
公海：

犯法就係犯法

做到嘢

呢啲先係區議員應做嘅野，支持！！！

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

香港終於有區議員

有冇大媽係咁收500蚊條片?

22個區議員輪流中出娜娜

手足好波 唔好話區選無用

好好j 今舖藍絲都會支持

眾籌月包起娜娜 做慰安婦，搞掂！

做得好呀

記住掛大banner
屯公大媽係屯門人公敵黎

呢啲先係為市民做野架嘛，果班少數派除咗淨識派野仲識做乜

關泛民咩事

譚偉華一度承認認識物主，但「識（佢）唔代表會有佢個人資料」，故未能檢控。現場人士質疑譚有包庇之嫌，譚偉華未有正面回應。

ICAC見啦屌你老母

屯社網都係泛民

呢招好，法治崩壞
最好學以前廣東咁，自發保護自己

好波

終於有天使

d音響掟落屯門河都唔好益班廢老同活家禽喇

我一早都話班保安根本同班走地雞打晒眼色

以前民賤聯當睇唔到

They did good jobs!

真區議員

勁！

候任屯門區議員

Push

支持

笑左

其實放各區民主派區議員做緊乜/將會做乜
係幾好
可以全民監督

Push, 日日光復屯門公園, 睇下班大媽再點樣搞事

做到野

未上任收人工已經做緊野
果班拎住個位幾十年既保皇黨真係快撚啲死左去算

大埔友依家快啲去廣福邨木球場 區議員未上任就做到嘢

香港終於有屬於自己既區議員

推

好少人啊

呢d就真係地區工作啦
民建聯成日話自己紮根地區幾十年
做過d乜 有咩資格笑政治素人
人地未上任做既野已經多過班做左十幾年既保皇

屌 傳染性病俾香港人咁仆街

殺大媽唔洗用劍嘅
泛民區議員咪得囉
HoBall!!!

屌佢老尾之前打完都唔心息

支持下佢哋
Like fb

「區選冇用」「投白票」「投反民主派」
「泛民呃完票當手足condom」
「運動已完」「泛民係共諜」

20個區議員可以代替20萬人光復屯門
保護前線
唔洗手足冒險被捕被打

仲有人唔明和勇合作

個經理可能就日日係房入面屌大媽

要跳自己揾場book嚟跳

貼錢都唔屌

好多區議員被泛民
根本嗰20個起碼三分一唔認係泛民

嗰啲好多係共青團分隊嚟

黃藍分別在於良知

民主派
Or非保皇黨吧

始終有200多個無黨派當選

證明左以前班區議員有幾撚廢
希望可以繼續keep到尾
令藍都轉黃

去Icac開個譚乜春file
Icac唔食大米但會食呢啲細米加分

娜乸嗰啲唔係直情有喺警甴啲飲宴度做表演嘉賓咩？根本就一伙

係

做到野 希望可以堅持到

係呀
選舉前就講到泛民本土不分
大家反政府要團結
選舉後咩派別做嘢都歸功泛民

正常都堅持嘅
又唔係保皇黨

陳樹英係民主黨

其實泛民意思=泛指民主派
如以此定義
佢哋算係嘅
不過非傳統泛民囉

仲有隊冧何君堯嘅盧俊宇都係民主黨

up

咁先係做野嫁嘛 呢d區議員10萬人工都抵俾
果班垃圾禁制派 10蚊都覺得多

叫慣啫

at least你同佢哋傾計話佢哋係泛民
唔少會唔同意囉

有建設性

其實應該本土泛民統稱番民主派

咁叫民主派/非保皇派
不過又多咗1，2粒字

泛民定義其實都可以變啫

非親支派就夠
大家對泛民唔認同唔緊要
但大家都係反共反支那嫁嘛

比三萬隻狗輪流屌

more

音樂暴徒

做到野！
建制食屎啦

太長
同埋media唔會用個支字

有做嘢

冇投錯票
落選果幾位都以社區主任身份趕大媽
G持

好波
大媽番中環搵食

中西區區議會都係民主派佔多

希望唔係一次性，而係保持落去

可以提議各區候任區議員針對嗰區做返相應嘅野
例如上水 水貨狗

娜娜話有男朋友養喎

新嫁？

大家都反共
但有啲factual嘢你唔係泛民唔可以話係泛民㗎嘛
激端啲講
唔通可以話快必係白鴿黨咩
兩樣嘢嚟㗎嘛

高汁

被泛民慘過被叫雞

分分鐘成個公園都係佢男朋友

一齊入去幫手

仲有其實可以每個民主派區議員收集番當區既警暴事件，用區議員身份進行正式投訴，谷大個投訴數字，借機證明現有體制根本無力處理，依家就係好多受害人或者普通市民有陰影或者怕被針對所以唔敢去投訴，區議員可以適當地擔任呢個角色，同時又可以定時定候追popo調查進度

去離島搵食

支持 區議員做到野

同意

泛民???

東涌有王進洋
躝去南丫島睇吓窮鬼吼唔吼

不如出牧童笛大軍？

去離島

岩岩睇完葉問4
幾似呢單野

支那人喺美國比移民局查就覺得人地逼害佢地

支持 理解 尊重

有批陷家鏟重要妖言惑眾話投建制懲罰泛民，好撚彩大部份人係清醒唔會戇鳩到懲罰自己同保皇。

之前大埔已經顯示出新世代既活力同創新，好快中共就會面臨攤牌既問題，因為反共只會越嚟越強，你殺咗咁多靚仔靚妹香港人仍然唔會 Back Down。

你養 D 臥底無撚用就送去人道毀滅啦，重有你殺咁多人遲早會爆穫，到時你慢慢同國際解釋喇。

今屆屯門選到個d後生仔女好有heart

明明區議會無實權，但係佢哋都當有實權咁做

well paid

投建制係懲罰自己三代

今時今日都未進化係咪都形容做泛民真係豬閪

仲喺度拎住呢張圖喺度無限放大

講真求其開個account又或者改名
我都可以整到你同林鄭月娥/習近平傾計啦

第三路線有存在必要(唔使多但要有)，因為咁泛民先會快手做嘢證明自己，泛民(現階段就係區議員)有做嘢，和勇自然結合到，第三路線就會畀人唾棄；冇做嘢和勇就會分裂。

好野啵

屯門自己區幫拖啦 愛丁堡就話遠

好多廢老撩交打

係呀之前果個係針對警察
依個針對中國
推Magnitsky Act

未上任就做嘢

百屌成材

Ching, 交俾你

求其搵個乜9中心俾間活動室又好, 棄置工廈又好, 塞9哂佢地入去任佢地唱得唔得

好多地方無人用

仲係候任議員，係未上任就做到野

做到野喎
支持你地

真心好波

屌 真是唔少人走
唉 好過班唔嚟嘅Free rider

未上任已有政績

要好好保護區議員
班藍屍雞蟲實搞事

唔係分化，但泛民咁樣拎Credit嘔唔嘔心
明明當中有唔少候任嘅本土派素人
純粹針對樓主做泛民打手搶credit，但呢班議員係做得好嘅

睇你點Define泛民

1) 民主派(=泛民)+親中派
2) 泛民+本土+親中派

暫時用「民主派議員」係少啲爭議

好波，一早就應該趕走呢班臭閪

如果正苦唔比資源，各區街坊課款比佢哋做嘢，記低條數，光復之後，喺D問責官員個戶口度，連本帶利攞番。

光復屯門

中環、尖沙咀

做到野！

嗰班保安黑社會嚟
有錢收
緊係側側膊啦

屯門公園唔夠人啊

團結所有非親支，香港人冇本錢再分化

百屌泛民

做實事

有無人入過個 TG?

堅持
拒絕行乞

有手有腳唔去搵正門工，走黎扼尻阿伯啲棺材本

抵讚

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

認同唔可以俾民主派大黨獨市

但係當初第三路線之所以出現
就係因為雨革嘅時候 和割勇

而家有班人不斷鼓吹 勇割和
好撚大分化意味

ho ball

學下大陸點處理班大媽
向公園安裝音量計
公開展示音量分貝
一過有警號有閃燈
全場錄影錄音做証
裝cctv啦要班區議員
日日守住都唔係辦法
最好影住有超標唔執法
甘咪有權換管理公司啦
最大問題係唔執法
同有貪污利益嫌疑

係民意既代表呀

做倒野

good

屌走班雞

真心做到野

認同

如果有手足對「泛民」呢個字敏感嘅話
我覺得可以用「民主派」
代表所有支持民主抗爭既人

其實篇報道應該返「民主派」會清晰啲

但係而家「泛民」嘅定義比之前模糊
記者只係用得唔夠準確
冇需要特別放大

"泛民"個定義一直都冇變過喎 不嬲講緊傳統民主派政黨
做開本地政治新聞冇可能混淆

好

感動!
還我屯門公園安寧!

仲諗緊鄺俊宇幾時變咗樣
原來係盧俊宇

好波
呢d就係做實事

見到同類有冇吠兩聲？

無得睇三公主

做實事就會得到支持

好撚正

Support, 感謝。。。做到野

pish

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

終於做到d 實際野

有進步
做得好

今次真係做得好，抵讚

g持

追擊師

地區工作gogogo

我老豆岩先屌哂鬼
Btw佢投泛民

最強文宣區議員 連仔 拍片將條邨變最靚井型聖誕樹

位位區議員都咁落力
四年後我哋唔會輸

該區可以送班陸妹陸婆上樓做生意,方便管理.
係條街或公園就唔好喇.個用途唔係咁.

當然唔割，但如果泛民重蹈覆轍，分裂風氣就會盛行

支持！

正

值得支持

又黎吹奏post

咁先係
票無白投

無哂支那雞咁佢地可以點？返支那？

各師兄弟歸位啦

這才叫做實事！地區工作就係可以簡單成咁

有可能 所以要監察
但唔好俾人分化到

暫時傳統泛民

都冇質疑手足 冇割蓆
真係已經改善咗好多

做實事咪呢啲

屌 咁撚勁既

唉 又阻人搵食

不過做得好

光復左區議會，以後可以見一檔封一檔
一定要封殺佢地
淨低離島區未光復，想搵食？死去離島囉

東涌都係黃
死去南丫島啦

點解咁多負評？我都有同樣疑問

區議員明明有泛民有本土，點解做就一齊做，功就泛民領？

選舉時講好哂有本土投本土，冇本土投泛民。

大家好清晰本土不等於泛民。

撐

不枉大家投票投佢地出黎

Support

呢度好多泛民支持者

真區議員！

屯門區議席 29 vs 2

光復左既議會終於做到嘢

屯門區有28位民主派當選, 有6位休息中?

要J都搵個靚啲㗎啦

G持

爽啊 一野收大媽皮
其實捉到應該C鳥最好

有啲人唔係傘運嗰時出身，唔識分泛民同本土，當然dq潮同反送中，整合返叫民主派。

當區都有自己事要處理，唔好咁harsh要次次都齊腳啦

新議員加油

垃圾康民！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

屯門人感到好感動

打擊大媽人人有責

其實不如搵堆舊區比佢哋做番雞算啦

反正班阿伯都要出火， 係到唱到鬼叫咁影響市容

比佢哋開正牌頭做雞算， 冇眼屎乾淨盲

叫返多數或反共派，連登出面統稱返民主派

屯門終於有區議員

叻仔

Tui